PK鄧D普通話咁樣得唔得架

愛國人士？

放心 廣東人無得做官係常識
遲早會換馬